[致FC撚] 點解墮胎要有警察跟住?

先唔理係咪真係比黑警強姦成孕，
點解墮胎要有警察跟住?

又係wor

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img][url]

因為非法集結

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

唔推 不過 因姦成孕 應該變浮屍唔係合理啲咩 以佢哋手法 呢個我嘅疑問

因為個胎係[證物],取dna
立案調查左
應該睇埋有無法醫取dna

因為件事係意外發現 個女仔發羊吊被送院照ct 照ct要驗孕時發現 個女仔都唔知 醫院通知屋企人 有律師跟緊咁姐係報左警
係門外既狗唔代表係強姦佢既狗呀ching

屌佢老母

如果醫院受到強姦報告 係要上報比警方立案